［LOL]點解國動宜家咁紅

睇twitch多數睇外國既 統神以前都有睇下 不過好耐無睇
但點解宜家好似變左國動最紅
直播lol有萬幾兩萬人，算係好多人睇
我都睇過下，同以前統神d風格好似無分別，重要係咁送頭，但居然宜家人數仲多過統神

佢可以由開場咀到完場 中間無停過講野 連續幾粒鐘 做到呢點應該都幾多人睇 一直講野好幸苦

show俾你睇銅銀既醜惡,
釋放壓力

因為睇佢既都係同佢一樣銀牌銅牌既垃圾 就覺得身同感受 覺得係隊友垃圾係咁送 唔會諗下點解自己上唔到去
利申：鑽石 唔鍾意國動 好撚垃圾 統神醒佢十萬倍

國動邊個黎 我古代人

唔好睇佢單純開直播打機 廢up下 相信佢背後諗過好多hr野

琴日睇左段youtube片，有個人訪問統神點睇國動宜家咁多人睇
統神講到想喊咁

我都想問 一舊肥膏瘋狂送頭有咩好睇

利申番先：統神國動宜家都有留意，唔知係咪統神收左火，好似娛樂性低左

就好似睇達哥咁

不過宜家統神又係無乜特色既 都無乜玩成名英

國動係做show引人笑佢廢 但其實係教壞小朋友 令到佢哋有樣學樣 我哋就話睇佢on99當娛樂啫

88
你們自己慢慢打
我去鼻地

求link，想睇下

好似係joeman叫？ search佢個channel就搵到

好笑咪睇lo
而家睇lol唔通睇技術咁撚on9？
一日統粉 終生統粉

Toyz好睇d

利申：真心

統神果d就話扮小醜姐
胎屎就真係小醜啦

S1打到S7
我都悶啦
E家睇twitch都唔睇技術台

國動依家開台有差唔多成萬人睇咁多?

以前得 三四千

不過條友係幾搞野幾on9

根本而家睇LOL 係要睇搞笑,+綜藝+ON9
LOL都咁多年,唔通仲係到睇你技術咩?
班低端 仲係到學人睇技術台

死一次話jg唔幫
死第二次 就威脅： 我再死一次 全場bd
死第三次， 送頭到完場 / afk

然之後不停重複：全部都是垃圾 我不會carry你們一班垃圾 一堆低能兒 都給我下去吧 還想上分！
你們就繼續耍廢吧 反正我不在意分數

好撚悶 又廢 點解會紅 台仔鐘意睇呢啲？

啲人睇佢發癲姐，唔知啲台仔係咪睇得呢啲痴線佬多 搞到啲台仔成日打機都咁燥

國動令我學識一個新詞語
滑起來 通通給我滑起來